星期二中午13:00鰂魚涌太古坊快閃

自推十連1

自推十連2

自推十連3

收到sir!

香港人 復仇

推

係咪OIE?
定太古坊